有無人的好勝心極強

我中學個時見到有人考高分過我我就好唔開心
所以中學個時就發晒癲日日溫書考第一比人讚，
可能因為自己怕比人睇唔起，所以先讀到三大。

家陣入咗大學又見啲人睇唔起自己大學又有啲傷心，想發奮到外國讀大學，
覺得自己好辛苦，唔知係優點定弱點，無呢種好勝心就唔會有今日既我，但有呢種心態做人又累。

樓主，呢度係 child 登
得嗰三大仲好意思出嚟獻世

氣量大啲啦CHING

child登理撚得你咩大學啦
最緊要有冇父幹 係咪住私樓

你同樓主講啦

我真係住私樓架，不覺又唔係好有錢。

連登個個3大畢業 FG 50k
個個有父幹 住私樓 仲有幾層樓揸手放租

自卑心作崇

你既好勝心令到你有滿足感既咪好囉,如果只會令你成日唔開心既咪壞囉